Новая история действий.

имядействия объект-применения ожидаемое-выходное-имя.
+ если действие влияет на какой-то объект, то
имядействия.set объект-применения имя-свойства значение-json.

при этом если уже есть в истории имядействия.set объект-применения то старое должно заменяться новым.

Возможно, это какой-то метод.. у wp или еще где-то.

